Upgrade 電腦 求救!

小弟部機用左5-6年，想睇下有d咩硬件可以upgrade, 主要係上網，睇戲，文件，打機最多玩下aoc同d低要求嘅game, 依家部機資料如下:

MB: Msi 870-g45 (ms-7599)
CPU: AMD Athlon II X4 640
Display: HIS HD 7770
Ram: Kingston 2gb x 2

原本上網睇完想加隻ssd就算，但係見到呢塊板只行到sata 2, 所以唔知點upgrade好，希望有巴打幫手

建議砌過條新女

砌部全新既唔洗4千已經滿足到你要求再高兩三個grade

求list

而家砌過部好似唔多抵
等多幾個月amd出中低階ryzen先啦

會再平d？

加隻SSD用多陣，等多三個月睇埋Ryzen R5/R3，
再對比下Intel，邊個底玩啲再砌，
到時SSD可以用係新機到

如果120gb， Kingston SSDNow UV400 Series 120GB SSD 呢隻好冇？ 定係有更好選擇？